SCCI開発用ソースコード

本ソースコードは「scci.dll」を利用して
開発を行う場合に必要となるものです。

scci.h
　scci.dllアクセス用のクラス定義等

SCCIDefines.h
　scci.dllを利用する際に使用する
　パラメータ定義ファイル。

sampleフォルダ
　scci.dllを利用するサンプルプログラム

対応音源について

　選択可能ですが動作しないものも含まれます。


